一段感情係令你一蹶不振幾耐

我已經足足一年 連工都辭埋
只係想摺埋一舊等死